各位香港人終於開始覺醒

[img][img][/img][/img]

推

推推推推推

721
831
新屋嶺集中營

依家仲有好多證據顯示被自殺香港人唔可以屈服強權

唔係你死就我亡 香港人唔好咁善良 咁係對自己殘忍

無撚錯！！！！！！！！！！！

係！！！！！！！！！！！！

推！！！

推呀！！！！

推呀

推 所有行動post你地班垃圾連登仔唔好再比五毛帶風向 成日叫人唔好去 留力 屌你老母69又叫人留力 冇勇武輸撚左一世啦 自行分析洗唔洗出去幫手足 冷氣軍師出小句聲當你贏得唔得

無撚錯！！！

要打！！！

九龍灣、天水圍、西灣河，今日全部都有手足快閃hit and run做野
其他區好快歸位

西灣河超舊藍區人都勇武 ..

終於！！！！！

終於感到有榮光！

願榮光歸香港！

西灣河人認住佢,佢唔係第一次搞西灣河!!!!!

我警告你們唔好搞事搞非
香港應該和平

火雲邪神：

天下武功， 無堅不破，唯快不破

最緊要快！

冷氣軍師算撚數喇 一係企出嚟 一係收嗲 得把口指指點點批判自己人仲衰撚過藍c

我唔會主動郁手 不過你郁手攪我/手足我同你地死撚過

我都想可以和理非安安定定咁抗爭，係你地教我地咁係唔得！

唯快不破
快手掂 快手閃

hit and run
暗戰
推

好想班手足識點私了

還拖時，邊撚個無啦啦企中間舉手叫唔好打既！！

同我狠狠地打！！！！！！！

還拖時，邊撚個無啦啦企中間舉手叫唔好打推撚住手足既！！

同我狠狠地打！！！！！！！

左膠未醒

還拖時，邊撚個無啦啦企中間舉手叫唔好打阻撚住手足既！！

同我狠狠地打！！！！！！！

窩藏匪諜，與匪同罪！

左膠聽住！
窩藏匪諜，與匪同罪！

你哋 唔好搞 分化

左膠聽住！
窩藏匪絲，與匪同罪！

5分鐘好啦
btw pish唔係咁用

推推推推推推推推

Push

我唔係想寫 push 果個 pish
我係想打走佬嗰個發音"撇"

5分鐘，都係！

攞

推喔

聽日見！

聽日見!

左膠=垃圾

左膠都要打醒佢、D所謂社工成日話大家香港人唔好朾！
屌佢老母、今日淘大個兩個仆街藍絲企係到陰陰笑個幾條on9社工！打兩野就扮死！FA被狗推！我想問眾FA兄弟係咪殺父仇人都救！禽晚兩個FA係红墈無能辜被拉！有冇事有人知嗎？而家打仗呀你老母醒下啦！唔係佢地死就係我地亡！唔好天真以為呢D人會改！要開打、往死裡打、佢地唔會留手！你仁慈、人地當你臭死、你打到佢驚、藍絲唔敢出、老黑都怕、黑狗會缩。你試下有冇人為個幾皮野唔要命！？

仲企到係度實在太仁慈了

藍絲直頭拎刀斬人，淋漒水
俾人打咪算小事

對，打殘班死廢佬，睇下仲敢唔敢再搞搞震！

最好係5分鐘

生於亂世

打倒共黨，光復香港

真心覺得

咁嘅時勢

只有勇武可以救港

大家加油

收到！

其實最緊要係升龍拳 報警都講唔撚倒野
仲B LI 巴啦?

唔想打既 真係唔好拍片放上facebook打飛機 害撚死自己友

黃金十分鐘
咪撚再掛住拍片

Agger

呢個真 我老豆睇到今日d新聞直播都同我老媽子講「有時d後生仔真係太仁慈 下下唔還手比人打真係唔得」好感動

利申：見證佢六月頭話自己係中立 變到依家聽到樓下廢老同後生仔嘈 會主動提出落街幫拖同d廢老死過

啱啊 班畜牲咁對我地仲使乜對佢地心軟

對敵人仁慈等於對自己殘忍

915愛國歌曲推介

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

push

Btw, 起底組同勇武幾時合作？

支持
但點處理便衣狗

完美

Good
不過各位小心d，班藍絲可能會帶刀出來

支持 人地攞刀，攞棍，攞藤條，我地都係用拳頭 ， 未算係咁囉 囉。 仲想點?

love you all

做法好完美，可改善，一定表受

就係要咁我地香港人先會贏

推呀！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Ho ball!

開過好多次帖啦 唔好再打飛機

打藍屍打到有破窗效應

呢仆街就係知我地善良

做既人真係唔多
但只要你敢行第一步 其他手足就會跟住
希望 希望今次真係好

真勇武派唔會上前線

淨係打藍絲係未夠，要進化到肯屠狗屠藍豬，先係勝利關鍵

理柒作 打柒先講

up

每人打一下就走？

要比佢地知道
收中聯辦錢出黎打人
係會比人打返轉頭
唔係好似以前咁無成本
最好搞到有人斷手斷腳
咁就無人再敢收土共錢去打人

If all parties learn from each other, copy each other's tactics, and do the same thing to each other, what will happen ?
If actions from all sides go into a loop like helix-shaped DNA, when and how will it end?

Just a few questions to think about.

要佢提早HlP REPLACE
(對家會唔會唔明?🤔🤔)

突發！！！ 荃灣連龍被全清

大力金剛指可以唔流血，不過。。

冇錯

私了就係好風氣！

有刀擋刀再奪刀

打中間舉手好啦
唔好打埋企則邊叫既人

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

究竟起底同勇武幾時合作？咁先係最低成本抗爭。和理非 強身健體反擊到就反擊，勇武執起麻包袋啦。明刀明槍唔夠人玩架啦。

當有手足落單時
鼓起救人嘅勇氣
撕聲裂肺大嗌:救人呀！！
然後捨身飛撞落去

嗌放人係唔會理你㗎

支持私了

當克警選擇性執法

我地要組織民間自衛隊保護自己同街坊安全

將個班用刀又用鋸的廢中廢老私了

唯一要求係唔好搞出命 佢地係死不足惜

但如果有咩意外 只會比到口實班克警

招呼完勿留戀

手足終於覺醒

掉爛埋對方部電話係好唔應該嘅事

態度正確 慢慢 build up 就得 開到個頭係好事

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮幫推

各位要記得曾經有手足比班廢老斬到入ICU 對敵人仁慈 對方只會得寸進尺

做所有野要快! 狠! 準!
比人打記得要自衛 唔洗打頭

記得用盡力踩關節 菠蘿蓋 踢春袋
有遮嘅可以開遮掩護鏡頭

私鳥完即閃
最多 最多 用十分鐘
唔好等班狗增援

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

針對手腳，分筋挫骨，提早換HlP

下次見到有手足圍廢老

乜到唔好理 行上去

大嗌:又係你個鹹濕伯父，上次摸我個妹

孫子兵法: 十則圍之、五則攻之、倍則分之
簡單啲講:
如果我地人多就圍揪藍屍私了。
如果我地兵力少於敵方時，就須逃匿其形，或據險而守；若我方兵力與敵方差距太多時，則應轉進閃避，避免決戰。

記得左膠 唔係同路人
佢地只會保護黑社會 斬人廢老

琴日已經比人踢爆有大量狗/藍扮左膠保護班廢老

左膠保人嘅話直接私了埋

每日睇下藍絲俾人打爆缸真係心靈雞湯

除咗元朗鄉黑，同北角福建比較狼啲同多人啲之外，
其它區捉跳閘，拆連儂牆嗰啲藍絲武力應該唔高，
而且有女人添(可能係導遊嚟)。

大家記住，男女都要打，
唔好再有男人唔打女人呢啲觀念，
因為呢班香港師奶太串，
以為女人係大哂，
呢啲一定要俾啲教訓佢，
同埋佢哋興拍片，
打佢哋之前打爛佢哋嘅電話，
咁就少咗證據，
而且又可以令佢哋破財，
再者，黑警對普通女性市民做過啲乜大家心裡有數，
所以記住，
女人都照打。

真係要夠多人覺醒先得！

打完記住即走 睇尋日淘大班狗會突然有目標咬人應該係有便衣walkie通水

下次可以打得再勁啲

新城市又話覺醒 731 又話覺醒 818又話覺醒

支持打春袋，即時失去還擊能力

留意有無CCTV添

done915 大家加油

推 呢個先係正道

推！如果我吔人少梗係走，但如人數多，就集中對付最惡最似大佬嗰個，重要高調。其他一斑收咗錢老坑点會同你摶，梗係散。拳怕少壯，可況要以一打十?

唔走又唔還拖晸on9

無錯
都幾肯定班狗會放便衣係度
好似捉黨鐵跳閘咁

呢條柒頭醉酒佬嚟

仆襯好正常

邊有抗爭係打市民
從來都係對正政府

對住班無賴 警黑藍 其實完全唔需要留手
佢地唔郁手 我地唔會郁手
但佢地一郁手 我地必令佢地後悔

打到佢怕

做得好

抵撚死

私了

agger

條友個樣勁無耐，應該冇諗到會有甘嘅下場

Pish

呢個心理關口終於過咗

咦，阿伯JM9化妝化到塊面做大戲咁既

爆唔爆缸就唔好理咁多啦
首先要還手
之後先諗點樣還得靚
你班友成日係想一做就完美
失波就覺得唔係贏波
心理上就冇左覺種逐步達成achievement既滿足感

之後睇條片一個鎚仔敲落個頭度，發現人原來無咁易死。。。

藍尸暴徒曱甴走尼破壞連農 咁打佢就岩 千祈唔好比佢地咁得戚

私了 一定要

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。

記得：人多就打，人少就跑

推呀
香港人出嚟抗敵！

人多就打人少就閃

給我往死裡打

做咩都不割席

真打一分鐘就夠，唔好隻抽．

由開始個寸嘴樣之後比人打到呆撚左

所以一打就要全力用棍扑頭打臉！

如果有卧底狗，大家應該咁應對

驅除共黨，天滅中共

推 c了 唔好影

915
港島見

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

打到藍絲廢老死都唔撚割 係佢地自己仆街死咋

唔好呀, 打人好暴力呀

兩點半東角道見

只有一個方法可以有效打擊藍屍

[url]可搶埋手機[/url]

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

打得贏就打，打不贏就走

千祈唔好拗手拗腳

推 還拖

行動po, 大大推

做死士中共開心架

推。

人地就係捉住我地善良呢點

唔好撚下下即閃

以驅逐共黨為口號好無呀？聲勢浩大！

7頭

打得好！！！

私了！ 救人！

一早咁做就駛咁多人俾黑警同藍絲打
人身安全自衛，並唔同藍C一樣。

打倒共黨，光復香港

陣間見 帶埋文宣

岩,, 一定幫手打.

KILL and RUN

一早就要啦

100%同意，班藍屍落旗打人就得？，我地打唔打都被警察捉？咁打左先講，各位記得be water

多嗰還拖藍絲先識得驚
班仆街就係似住我地唔敢還手先咁撚猖狂

咁怕陷入共產黨民鬥民既圈套，
打到d 藍絲驚唔敢出黎，咪冇事囉